幫手 想搵返隻2000前既外國online game

收費Ac
外國 英文game
冇香港ser
風格係中古 有魔法 打怪 game

唔記得game名😔

Ultima Online?

唔係

當年唔係UO就係EQ

應該係eq
謝謝巴打🙏🏻

我第一隻玩既online game